盡量罷睇香港警察片

電影 電影劇 特別TVB 拍既
什麼飛虎 PTU 黑反黑 遲d又有第二集 全部都係平行時空 科幻片
對不住 民主男神唯唯 你拍既警察片 不會再睇啦

一早講咗咪撚睇TVB 成班狗改不了吃屎

警犬巴打2之黑狗偷食

有冇人響應

(港人自救_行動概念) M記不合作運動